90萬訂閱Youtuber Stefan Molyneux出左套兩個幾鐘有關香港既記錄片！！

respect!
快d入去俾like

Push

pish！

好睇

push
cls 由鴉片戰爭開始講 有排睇

Seriously, the use of metal music in this intro really sucked me into this documentary....

駁唔到不過照睇

2個鐘，痴線saved

呢度睇起既話真係好激動
個gov真係屌極都唔撚會醒

幫推

推

佢讚緊use of metal？

未睇先推，不能只有我看見

推！

有無中文字幕😂😂

推左先，遲啲睇

?.....

2hrs

tuituitui

推！ 但係咩字幕都冇好難聽得明呀

好有意思
thank you鬼佬

Like + comment

推 值得睇

咁少人睇左既

好撚癲2個鐘

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

入去睇

send 埋比朋友睇

share 比屋企人睇

推比全世界睇

push

推咗再睇

1:30:00 後實地0gear

Respect

2個鐘

好有心

sucked me into = attract me

會唔會有字幕版

終於睇晒
零gearrespect
成段影由回歸講到反送中背後嘅問題
好詳盡

Lm翻屋企睇

好有心，多謝

再推

利申 未睇曬 但已經忍唔住俾like

睇完,感觸良多

Pushoush

推

佢
仲
有
另
一
條
片
都
係
關
於
香
港
，
記
得
睇
and
like
埋

開住英文字幕慢慢睇
當學下生字 國際戰線Twitter實用得著

thank you for standing with us

成11個鐘先得13K人睇過

推佢上1M Subscribe

多謝！！！！！

求翻譯

qush

人地讚緊

睇到零gear 食tg 已經要俾like

睇緊頭幾分鐘
個youtuber完全冇gear 好堅

長過套戲
淨係睇左頭1分鐘已經想睇埋佢

英文差係慘d既。

好詳盡

Liked and retweeted

係呢到7咪當學野
好過啲狗學極都唔識 係咪先

Pushh

between，佢係右翼黎嘅（Paul Joseph Watson果類）
所以Hong Kong Hermit果啲左翼同佢唔啱

睇下邊啲comment真係睇到喊 因為見到好多外國人真係企緊係我哋呢邊 好感動

the use of, metal music, in this intro, really, sucked me into, this documentary
香港人黎嫁，學好啲英文啦。

唔錯喎……
太長可以分兩三次睇都ＯＫ
已ＬＩＫＥ

兩粒鐘
intro 啲Metal 配埋畫面

up

略略咁睇咗頭尾
真係好詳細 鬧中共鬧到啪啪聲

真係要坐定定至睇得曬

幫佢推上一百萬訂閱隨時上新聞

有邊個學英文未柒過㗎

但兩面都不恥中共
左右都有人性 係中共至咁CLS

留名

推呀

like+comment+share 幫佢推下

pushh

睇到40分鐘左右
佢好似真係好鍾意香港咁

開頭冇gear都頂到咁耐

條片整得好好，可以捐少少支持下，或者like share comment

勁

好撚高質！

好高質，必推

成套戲咁長
食飯慢慢睇

勁有誠意囉
唔睇對唔住支持香港嘅人

We shall never surrender!

推～好有心既製作
比個like 人地啦

pish

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

講得好詳細

*主權移交/97年

p

... 你明唔明咩意思？

推

請幫推台港集會，12號成事

［台港集會］有得諗就幫推

重金屬音樂呀白痴
讚你老尾咩咪咁自high啦

ching你重讀英文啦

推爆佢啊

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

好有心
講曬香港由漁港到宜家嘅轉變

睇晒
雖然兩個幾鐘，但會 keep 住睇落去
講咗唔少香港背景資料, 歷史, 聯合聲明, 共產黨D仆街嘢, 去交代反送中 背後因由

Fai Di Like Lah!

Does it matter whether they are left or right?

好長, 得閒慢慢睇先

仲要推埋入面條片先有用

要推講出左好多香港人以為普通既野，係外地人眼中原來係好野。

你覆錯人呀

Pish

Push 所有人都應該睇下

lm

真係要花2個鐘去睇下
好清楚咁講出
點解咁多人對中共反感
點解咁多人唔信中共
最後佢講既野 講得幾好
所謂既CONTRACT
根本係中共統治下
唔會同你講CONTRACT
所謂香港自古以黎都係中國既一部份
只係條邊界HI住 就係中國既一部份

係世界正常人既眼中
香港真係一個好特別既地方

pish

btw 條友

點解冇人睇

未睇先推，今晚返屋企J